（小學雞入）00後同90後有咩分別？

愛情觀、世界觀、政治觀、其實會唔會好大分別？

性個方面又係點呢？3p 4p哩d 對佢哋黎講係唔係已經好普通？

感覺自己已經老啦

我覺得最近d小朋友應該溝左唔少支那種
成日係街見到班小學雞操純正支那語
同埋身型上會特殊地有班中學生特別高 米9初中生

利申：90後廢青

年齡起碼差一年

真係

90後大部分應該仲係純正香港人(父母香港出生)、母語廣東話…
某程度上可以話係最初也是最後一代的香港人(？(因為上一代＝父母仲係大陸落尼)

00後大部分根本唔係香港人

咁2000年應該點計
感覺同90後冇咩分別

2000同92都差八年啦

咁98同99
不過而家06-09嗰班好多大陸仔
仲要好多又肥又矮

90後咪又係on撚99 你估好撚大咩

00後真係好多都大陸仔

女既 主動左好多

我覺得價值觀上00後頭既比較看破紅塵,& 00後思想比較跳躍老成，冇90後不成熟小學雞

所以呢度咪大撚把大陸仔囉⋯⋯

個樣有蝗味(真心講 無歧視 就算再好樣你都唔會覺佢係香港人)

大陸混種啲女幾靚女
係氣質個種靚
但真係好耐冇聽過小學生講廣東話了

90都28歲了。如果仲係on99咁就係個人問題了。

乜嘢因素導致架呢？

成長中比90後接觸更多網路資訊掛

就算人地係中學雞咁又點？

咁又點?中學雞死返去讀書啦屌你
學人上乜撚野連登

又唔見你死返去翻工?
連登原來要翻左工先上得

而家啲零零後真係大部分人嘅父或母都唔係香港人，有一堆仲要係新移民（廣東話同英文都水平係極低嗰種）有時經過一啲中學，真係可以聽到啲三五成群嘅中學生係用蝗語交流，可想而知，香港人被溝淡嘅情況係幾咁嚴重